一個佛撚死左發現自己唔洗輪迴再做人/其他動物

咁係咪代表佢得到永生？
定其實呢個世界根本一直冇輪迴 反而得天堂/地獄？

死左再話你知

幾時先係死亡 幾時係生存緊？
而家又係咪存在緊？

唔係好信輪廻
因為無前生記憶

超脫六道先係唔洗輪迴

冇輪迴姐係做緊孤魂野鬼？
去天堂地獄咪又係六道其中兩道，姐係要搵阿婆飲碗湯先

但gain到enlightenment 唔洗輪迴之後就會消失係呢個世界入面
咁究竟消失好定輪迴好？

有唔係仲衰咩？

冇記錯道教先有孟婆
佛撚應該唔會信

垃圾